秋田再直落東京玩有冇建議

我有個女仔朋友係秋田exchange緊
打算去日本玩5日
先去秋田玩大概兩日
再兩條女一齊落東京玩三日到
各位巴絲打有冇咩好提議
見到有好多旅行page都recommend大家食比內地雞
利申:朋友A鍾意睇動物畫畫野,本人鐘意食好西shopping博物館
我地兩個都係女人,但有少少想去新地睇下

推

難搞d
秋田 唔熟 你問你fd

東京得3日有d急
你打算點落東京?

可以考慮下

上野動物園
墨田水族館(SKYTREE)
東京國立博物館
食好西太多選擇, 有無話想食乜?...

另外, 東京無新地架, 果個係大阪
留返D時間SHOPPING吧SIS

食好西想食肉,壽司個類
如果太急可能再加多日係東京?

多一日會好D
同埋秋田第2日下午出發, 東京住多晚

壽司好西好貴喎 食唔起
平民D可以考慮築地 (其實無吹奏得咁好食)

肉? 炸豬扒果D? 高田馬場間炸豬超好食

你可以上TABELOG望望, 3.8分以上可以去馬

落仙台玩好過啦

ching仙台有冇咩建議

秋田
可以去男鹿半島
認識一下當地傳統習俗
返東京途中可去仙台食最出名既牛舌
如果你唔驚,經過福島可以逗留一陣
車站旁邊就有個地震館之類的博物館,了解一下,
再唔驚D,可以買下當地食物,支持下,
利申: 我當年買左盒牛奶,無事,生存到而家

秋田 去過田澤湖同角館
田澤湖都係坐觀光巴士睇下風景
角館就係d古代武士街

但日本東北我覺得都係青森吸引d

不過如果shopping既話秋田市同仙台市會多d野行

新地？
飛田新地喺大阪喎

可能係松島新地呢

睇下秋田飛機去大阪價錢419蚊都幾平喎
可以考慮轉落大阪玩囉

Ana有外國人優惠，搭內陸機去東北都幾抵玩

不過佢個friend 未必有呢個價

我之前買過，由check in 到登機都係自助，究竟ANA知唔知佢係咪買左外國人優惠飛

買飛嗰時唔係要填國際航班個number咩
我以為佢要確認你係遊客身份先可以買

It’s a fair bet that the Japanese yen 💴 will continue to fall so you might as well travel there over the summer

I suggest climbing the Fuji mountain ⛰ Though it’s an arduous journey it’s well worth it for the view from the top and the confidence that you’ll gain afterwards. Vacationing around Fuji mountain 🏔 in the summer holiday is your best bet since the Japanese yen has dropped fairly rapidly over the past year.

食壽喜燒啦

壽司可以考慮迴轉美登利， 根室花， 價錢都ok時